求各位搭緊74X嘅巴絲打幫手

我頭先跌咗個WF-1000X充電盒喺巴士上層右邊最後果個位，求各位巴絲打執到幫我交俾站長。

感激不盡

sorry for 1999

充電盒張圖

push

無 見唔到

thx

唉屌， 依家嗰兩粒耳機就喺我耳仔度， 但係個充電盒就唔見咗

完來係你嫁？岩岩埋總站見到貪得意去廁所掉左落屎坑。

我都唔知講咩好

anyway, push

裏面無耳機都應該易D 搵得番既，D 人拎個盒都無用

垃圾sony又冇得淨係買返個盒
, 好似我咁唔見咗個盒真係仆街冚家剷

充電？屌你喇大陸閪

sorry囉

濕鳩sony都係咁叫

puah

*push